你班連登仔日日鼓吹失敗 唔失敗就有鬼啦

日鳩日係到話「覺得接近失敗」「咁樣真會失敗」
你老尾連自己都信唔過呢場運動最後會成功 你點撚樣真係可以成功
你可以灰心 可以無鬥志 咁你可以行開去抖抖重新再思考過點令呢場抗爭成功
而唔係見到有班人因為有唔同行動就去講會失敗點點點
屌你老母做野可唔可以有少少信心同鬥志 你唔信人地都信自己呀 人地比唔到建議你去比得唔得呀

我屌你老母呀成頁都失敗post
我屌你老母打擊同路人不突止仲想催毀整場運動
你有料就唔好收撚埋唔講呀
你話比大家知點做 而唔係一句屌埋黎呢樣無用嗰樣無用
如果個個都知邊樣有用仲駛唔撚駛你出黎煽風點火呀